關平，等你大個仔之後老衲帶你上深圳叫雞見識下好冇？

咪撚跟你個廢柴老竇

帶埋我

養得大先再講啦

大個就鍾意男仔啦

一於咁話我族個仔比你

記住咪去三沙呀

振夫綱

諗起平仔未來沈船個樣就好笑

雲長下下同老納正面膠鋒

好賤